紙幣好撚污糟，好想轉晒做銀幣

又唔防水返到屋企想洗下都唔得
有無人返到到屋企會洗硬幣先入錢罌？

咁你轉晒做十蚊膠幣

成手銅臭味

買金磚會唔會簡單啲

而家興口罩做貨幣